大家其實係咪搞錯哨兵既定義

可能比較認真既post冇人想睇 唔緊要
我就繼續開到大家都做好為止

先講講今日屯門區我自己經歷
唔講行動細節(略過屯門政府合署)重點都係快閃隊伍角色分佈
今日行動比起上次好好多 隊伍角色都齊全
起碼有一個帶頭既人
(佢冇指揮行動 冇命令其他手足
但個個手足都認佢做大佬
依位手足又高又大聲 非常適合做咁既人物)
我覺得咁樣有個好處 快閃行動中 大家都會認佢頭做事
唔見左會搵返佢 起碼都叫唔會散左就要返大隊
而隊伍中 有一個身形瘦弱既女仔 想跟我地走
我就叫佢長期開屯門哨兵group 有新消息就同我講
隊伍裡面亦有拎鐵通既打手+火魔法師
整個隊伍我數過係13人 每個人都有簡單既識別方法
(8個鐵通手足 2個魔法師 1個帶頭 1個哨兵 +我)
結束完友愛既副本 大家打算去輕鐵車廠
但做哨兵既女仔就即刻講左話 ive向龍門居有警車
(輕鐵車廠係龍門居隔離)
之後我們就即場決定先快閃安定副本 避開狗隻

直到結束安定副本後 快閃行動隊啲人就解散到Vcity前面同狗對持
講真 結果唔意外 因為只要有狗出現 所有勇武係應該聚集
先係最安全既選擇 咁我再俾一張圖大家睇睇
橙色:勇武 藍色:狗 紅色:和理非 黑色:RB 紫色 消防員

其實講真 屯門多次被狗包圍 都冇人識得反省
哨兵group資訊前線唔會用手機睇 請用口傳遞
哨兵group資訊前線唔會用手機睇 請用口傳遞
哨兵group資訊前線唔會用手機睇 請用口傳遞
而且哨兵除左講資訊 唔該可唔可以分析埋戰況
用LOL方法俾大家睇睇示威者角度
黑色:戰爭迷霧

唔好意思 我可以清楚話俾你知
屯門既手足只有咁多資訊
我已經係前線搵過兩位自稱係哨兵既人
一個就話自己同fd係一隊 好多哨兵(佢隔離有兩個fd)
一個就話自己有做哨兵 識其他人係前線
我同兩個人都問一樣問題 你地杯渡同新墟有冇人?
兩個都答我冇
咁我理所當然 要馬上搵前線手足溝通
如果杯渡 新墟 再有狗包夾 你地點走?
係依個時間點 我心口食正一粒胡椒槍
即刻被隔離手足抬走左
(對唔住我下次會著埋甲先上去)
我訓係屯門公園 聽到一聲一聲槍聲不斷向我地接近
我又做唔到事個下 真係覺得好灰
希望各位做哨兵既手足 你地如果真係要做哨兵既
唔該你地有消耗體力 + 單獨行事既決心
有好多人都係度話 新手哨兵要做咩 和理非有咩可以做到
唔介意既可以睇睇小弟依篇文 本來我想繼續更新更多職業
但發現有好多問題未解決 解決完先分享俾大家參考
哨兵的話小弟都叫有些少經驗 希望各位可以學到野

十連自推求斷

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

辛苦晒啦手足 啱啱都應該係你隔離😭

推

小弟為左貪快就唔帶身體gear
單純豬嘴頭盔就走左上去
今日諗返班仆街狗應該係見到前線得我一個on9仔冇甲企前面先專門射我
下次唔敢了

你地唔好要我一個肥佬日跑夜跑啦
搵啲長跑巴打幫幫我手得唔得嫁

支持教新手po！

休息下先 要煲底見！